尼馬都幾慘

諗住去psg做大佬睇下有冇機會做世一
點知歐聯4強都未入過
喺法甲踢波悶到要成日扮傷，反正落場都係hea踢

當初大把選擇 皇馬都有招手
如果佢去左可能都贏到1年歐聯了

然後今年又要出局